社會信用評分系統 + 逃犯條例 諗起都痴線

一車車香港人送番中國
然後班蝗一車車送落黎

諗出來個個都有問題

仲可以用智能街燈搵出社會不安定份子
令送中更有效率

國家話你不安定 你咁就一世

唔係淨係你自己咁就一世
信用評分有連坐法
你班親戚朋友都會扣分
等睇全世界同你割蓆

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

推

中国人是要管的